JJ Chan account 係新開

得兩個朋友，換兩張人地影既相擺響自己fb

你去自殺 都唔想周街啲人都認得你
阻住你自殺啦

唔好分化住先啦

佢叫晒啲人去睇佢自殺